用1080/1080ti/2080/2080ti玩4K的巴絲入嚟吹吓水

話說我玩4K由1080 sli 玩到1080ti sli 再玩到2080ti sli

最近買咗部laptop 2080先發現其實2080 推4k 都好夠力

基本上ver high/ ultra咁mix 暫時無乜game係玩唔到4K 60fps

成日總有班友彈出嚟開智者/仙人mode 話4k gaming 未係時候，有無人分享吓自己點走上4K 之路？

有真4K 真DLSS架咩

佢地眼中 GAMING = 144 HZ MOON LOCK 144 FPS
2080ti sli GAMING = 4K 144 HZ MOON LOCK 144 FPS
4K 60 fps = WORD + EXCEL NOT GAMING

呢個地球人討論post

唔受d仙人/高人玩

我都用144hz mon

100+ 係順滑d, 但其實60fps 已經非常咁playable

當你某隻game 唔夠力推100+， 其實絕對可以降resolution 推高fps

4k mon 行70% scaling 都清過1440p mon 啦

玩2K討論唔到

我呢d casual player
60hz夠
4k只係睇風景

試咗圖中大部份的game

用2080推4k

基本上無乜邊隻2080推唔到4k 60fps

絲打玩咩多？

早排幫個fd 砌部9700 2080

其實如果慳少少買細少少ssd 同埋唔用nvme, 又唔落咁大隻4tb hdd,基本上15000絕對落到樓

買隻最平的4k mon 其實2500左右

要玩4K 60 fps 的話17500 已經夠，唔係真係咁天文數字

你玩2k 144

Assassin's Creed Odyssey
Devil May Cry 5

前隻幾大食

後者piece of cake

ac odyssey
4k high 都keep得住60fps
風景真係靚

4k 60唔食cpu 用i5 9400f都得

你又有道理喎

2k144留名

2*4-5k 90fps留名

vr

4k未成氣候

咩叫未成氣候？

我攞部laptop 2080 都推到又未成氣候

4k 144 都推到又未成氣候

RT 4k 144先講

2080ti單卡某d game 行到4K60

已經好掂

咁2k 都唔成氣候啦

Sli 推 2k Tomb Raider RT 都無144

咁extreme 真係發神經

2k都係垃圾

印象仲應該無game 2080ti 推唔珧4k 60fps

差在係咪全Ultra，開唔開到RT

玩4k梗係要ultra setting 唔開正傻鳩

1080p 都唔未成氣候

2080ti sli推RT SHADOW OF TOMB RAIDER 都上唔到120fps

一般都開爆，但最傻鳩係有d人話唔係all Ultra 就唔得

4k 都開8xMSAA呢d就真傻鳩喇

2k都唔未成氣候

2080ti sli推RT SHADOW OF TOMB RAIDER 都上唔到110fps

4k...

2080ti sli 開RT

屌你有66fps 仲想點

唔可以接受囉
720p 144

56k已夠用

2080 4K 玩巫師3都係有啲窒

點解我玩odyssey 2k 開高先得60

我見開盡好似無50fps?

有無咩無關痛癢的東西tune低少少？

我laptop無dl witcher 3

適當tune 吓嘢啦

玩到4K 唔駛開爆AA, 開少少都夠

仲有個volumetric cloud 開到最低，由上一集開始堆雲都係勁食gpu resources 但又唔會影響幾大

2080ti
4k 60fps
垃圾mon 27uk850

等緊4k 144 跌到5千零蚊先算

原來喺你眼中我已經係仙人級要求

7200有啦

差個二千仲諗

唔係你

你只係傻佬

早排特價過72xx

2080ti玩ac:syndicate 4k全開應該仲係唔過60

AC 寫得西就眾所鳩知

Syndicate 個代AC應該用到sli

4k 60 Ultra 應該好易

老實講，唔想嘥錢買完兩張graphics card + PG27UQ點知打Metro Exodus之類大作開DLSS連4K@90fps都冇
畫質固然要靚，不過打機fps太低又會暈

唔開RT 開 DLSS 應該有90fps

夜d 可以試吓

2k165唔敢出聲

1080 144唔敢出聲

3部1080 144敢唔敢出聲？

打到2k 165 夠玩4k 60 有突啦

1080ti 玩division 2 全 high 會lag lag 地
2080 應該好啲

1080跟爸巴學野

技術post值得推

2k 144 已經足夠

用1080ti 加9700k 玩dmc5 開4k時過場畫面會聲畫唔同步
係部機唔夠勁定隻game 問題
試過轉2k high 都係咁

呢隻好正
直下式 384區控光先一萬蚊

DX12?

2080ti +x27留名學野

又係你條撚樣

完全無問題wor
Dx11
我見fd 1070ti@1080p144 同1080ti@2k144
都淨講係突然出怪果下lag

打漏左
4k就唔知
本身用2080ti
驚用Dx11同12差成10-20fps

見到你突然間諗起要交海關罰款

聽日見姐姐幫手去郵局先

理論上唔差得遠

驚問題多

我跟你學耳機就真

1080 只夠玩輕量4k game

罰幾多

不敢不敢

大家討論吓

我4k DX11同DX12差1-2個FPS炸喎
DX11仲要穩定D

推到2k 144 同推4k 60相差唔多了

我幫部Area 51m 買external monitor 都考慮要4k 60定2k 144

不過我本身係pixel 控

按道理唔關gpu 事喎

搵日試吓我有無咁情況？

你有無detail spec， 特別係你出咩音源咩speaker?

好似200

成皮嘢無144hz 不了

真係慘，未試過網購要罰錢

2700x食到60%
我問fd粒4790k 2k都未食到100%
我估有優化到cpu關系而影響？

咁都似係，垃圾廠

Driver同線都有影響

屌，食個晏都食咗啦

公司成日入口外國啲貨，我又用左公司地址咪中伏囉

我用D垃圾有咩好學
po入面個個D裝備都幾萬起跳

玩到我日日hand2次

小弟食開頹飯，200夠食5餐

我仲用緊陳年AK240 +Angie解體cm

最新 win10 應該係 dx12 啦

隻game有得揀DX11/DX12

AB test 揀啱為止囉

無深究
最後玩左 ps4 版

但走去買PG27UQ

DX12多核利用好D
2700X用DX11會低10-20FPS應該正常

山靈m5s+empire bravado

Speaker 用jbl pebble

又唔係下下都唔同步
佢間唔中畫面會frenze 咗 好似loading 咁
但聲就繼續播緊
畫面resume 番就開始聲畫唔同步

Spec 9700k
16gb ram @3200 hz
1080ti

另外想問下大家win10 個hdr 係長開定打機先開
我覺得開咗d 色水好似怪怪地
平時上網都係熄咗佢

不過點都係下代再買
平時大洗冇辦法，呢代我放棄

要用先開

屌，唔怪得啦
食頹飯食出嚟嘅，我真係唔得

工商區冇啖好食 又唔想行咁遠

認同

呢期我應該係最大駛個位，駛咗近40萬

呢隻賣點係畫質
XV273K賣點係refresh rate
去到萬5蚊先有both

1080p出返去先

你用ssd 當飛機杯，邊有得鬥

不過我下代幾乎成部要重砌
機箱都換埋

巴打用邊部laptop ？
同埋可唔可以參考你幫fd砌條list?

但見9700k DX12都未去到同2700x既做用率

咁應該係咩

到手上張1070Ti 收皮先換, 換得來應該全4K年代

2080 2k玩巫師3都係得90fps多少少
4k應該唔夠60fps

唔差

9700k無HT
使用率應該會高D

想要埋HDR 1000
慢慢等下
而家用緊xb271hu 仲好滿意, 1080Ti 行到80-100fps

唔開hairworks都keep到60

開始有d唔想等部xb273k
岩岩出完 bonus就身痕想直上x27/pg27uq

Yeah

出 bonus 就爽爽佢啦

我都又耳機又電腦又車咁買法

有32吋就好了

8700k+1080ti表示仲停留係1080p144

冇4K 講唔講我野
2080推緊 1080+2K

我“look”咗咁多頁
係咪用Vega 64要自己開post

利申4k60+freesync(冇咩用)

呢張好詭異

有時勁如1080ti

有時之過70ti

仲有Radeon VII

弱過70ti

呢d就係所謂既穩定性差?

game 廠support
ubi 就依家咪會好d 其他廠通常用n 卡base 寫

bf5呢

4k 144係全特效low? 講d唔講d

唔係唔俾你較全low, 你覺得全low係叫順玩唔阻你
但客觀事實就係唔知點解遊戲engine好似冇咩大進步但需求越黎越誇張

ultra

4K 無開motion blur 無開RT

Benchmark 120fps average

你未試過我唔怪你

同埋以開ultra 計

好多game都上到4k 144

只要隻game support sli就得

Destiny 2 記憶中無問題

Shadow warrior 2

Dying light

Crysis 3

Wolfenstein the new colossus (單咭only)

Metro redux

Witcher 3 得90-100fps (開爆所有嘢連hairwork)

Doom

係唔係隻隻lock 死144我唔敢講，但average 過100 fps 就輕鬆過乜

你以為要all low 先得？

未計細食個d 咩FIFA 19 呀

舊少少個堆

唔識唔緊要

屋企無得試唔緊要

Youtube 做吓功課都要掛？

基本上依家個進度係

你駛得起錢，而隻game又唔係寫得太西

Sli 或單咭玩4K 100-144hz 絕對唔難

隻game 大食玩唔到4k 60fps 就更少

基本上呢一刻玩唔到4k Ultra 60fps 主要係BFV 開咗Ray tracing 同埋metro exodus 開咗Ray tracing

西如Assassin’s Creed Odyssey 只要調低AA 同d 唔關事的雲已經可以穩4K 60fps

盲反4k gaming 的九成都係夏蟲語冰

再退一萬步講，我用4K mon 出8 成 resolution scaling 3072x 1728 都清過native 1440p

當pc玩家恥笑的console 都講緊4k gaming 講咗兩年

PS4 Pro native 唔到要用checkerboarding 啦

Xbox one x 都好多game做到native 4k，最多佢未必係60fps

難明係有人唔願意接受4k gaming 已經近在咫尺

買隻4k mon 其實可以調低resolution 的，部機遇到game 唔夠力咪降囉，4k 橫直各打八折，pixels 都仲高過1440p 44%

其實我開呢個post 好大原因係因為我買部laptop 都夠推4k 60fps (very high mix ultra)

唔明點解仲係話4k gaming 遙不可及

一張5千蚊2080已經可以

我初時以為好多game 要set 2560 x 1440

但原來2080 都好鬼好力

但你之前用1080ti sli
應該大概知道一張2080既實力

4k60可及嘅條件係荷包可及

依家堅唔貴

我上面計過要17500

不過絲打指正4k 60fps 唔駛用9700K

用9400f 就夠

咁即係15500左右已經好足夠玩4k60

60fps連高頻ram都唔食
落b板+2666 ram都仲得

中階機底落張2080/2080ti就可以 4k 60fps

鳩砌 $13540連mon

當你買Windows 同加機箱扇應該14000落到樓

其實4k mon有$2700左右的選擇

所以實際上$13000應該夠打4k 60fps

對硬件要求黎講
仲易過2K144

2K60 e加 2060都做到

3199有埋假HDR
照用

Mon 改呢隻

$13540-3199+2460=$12801

高度<450， 可以裝到2個360mm冷排，係咪得o11做到 而家部機箱頂唔順9900k+2080ti

轉9400f+1660輕鬆解決

tn得唔得架

平嘛

$13000唔駛玩到4K 60fps 喎

早一年前砌一皮機唔連mon先得張1060

依家13000連mon 玩4k 仲要ips?

機箱我唔熟

我隻箱都好似塞唔入兩個360

其實早排我幾乎手痕喺日馬訂咗隻5K mon 過嚟

Cpu: i7-9700k
Motherboard: z390
Ram: 2666 16gb (8x2)
Display card: giga windforce RTX 2080 (非oc)
唔超頻，呢個list都夠玩4k 60? 4k 144夠唔夠做？

LG 27UL500 IPS+HDR HK$3,070
加多少少系列

4k 60 夠

4k 144 只夠推弱game

睇嚟要入返隻o11

又要拆冷排裝冷排

點解要忍？gogogo

有人真係咁出機砌嚟自用的話，我幫佢free upgrade 3070-2460=$610

如果要推4k 144
呢個list應該轉邊舊？
同埋洗唔洗超頻推？

我仲唔夠癲？

年初四件咗部GE75

上星期放咗入咗部Area 51m

上個月整唔隻cm 耳機

尋日買咗架車三十幾萬

仲嚟？

賣腎都唔掂喎

4月1號

4k 144你要用到2080 ti sli 架喇

但唔係咩game都support sli

到頭來可能都係4k 60fps

除非你好清楚你做緊乜，要不然我唔敢推你入4k 144坑

先唔講兩張2080ti 最少近兩皮

你可能仲要換機箱，火牛

仲有2080ti sli我建議要上水先壓到

加埋4k 144 最平都7500

講緊隨時四五萬都未夠玩

你咁都唔怕死我先再幫你諗

買左邊架車

9700k 呢一刻打機應該係最好表現的u

Ram 2666有d慢，最少上3200/3600，有錢上4166都無妨

但主要卡喺2080度

你就算換2080ti 都最多玩到輕量game 144hz

所以要上2080ti sli

咁火牛最少要1000w （1500w會安樂d)

你咩底版都好影響你兩張gpu散唔散到熱，兩個pcie slot 係3 slots 定4 slots? 4 slots 都仲可以風冷

要不然gpu上水係基本，上AIO 2080ti 又得，成套機上自組水又得

當你玩到咁大我無理由水你買nitro free sync 4k 144, x27 或pg27uq 又16000

Ok 投降
Btw thx巴打意見

Serena highway star vip 2019

4133*

4k 60就好大眾化

4k 144完全係另一個宇宙嚟

我套機，你參考吓

一黎就要打大佬

不過9700K 2080ti sli真係鐵膽黎

大你五張2080ti

但點解唔上埋i9-9900k？
去黃金諗住入9700k
個sales叫我一係9900k，一係8700k
話9700k麻麻地

純打機黎講9700k同9900k一樣
但平佢成千

9700K可以用風冷唔洗上水

8700k 要開蓋先好超

9900k 熱無咁易超易壓，同埋打機有game 反而不如9700k

除非你有其他嘢做，打機9900k反而唔係首選

Sales 係負責sell 屎，咪信佢哋

Sales 係負責sell 屎，咪信佢哋

中肯

巴打有冇tg
我新手，已經有list
落黃金又差啲比人坤
想請教下你

你掉條list出嚟大家參詳吓好過

我一個人識得幾多

2080ti full load 長期70度，會唔會太熱

你一個人去黃金砌機真係等劏

一陣你把持唔住就幫人清舊貨

不如搵法奧砌，有咩事掉條list/ 掉d圖出嚟都有人幫你主持公道

April’s fool joke?

我不嬲係法奧打手

雖則上次出咗 d意外：

不過我覺得法奧點都好過黃金d舖

CPU: intel core i7-9700k
Motherboard: Z390 (未諗到咩牌子好）
Display Card: Gigabyte GeForce® RTX 2080 Windforce 8GB GDDR6 (暫時呢隻，未諗到其他牌子）
Ram: Kingston hyperx fury ddr4 2666mhz 16GB (8x2)
SDD: Samsung 970 EVO 512GB M.2 NVME
HDD: SEAGATE BARRACUDA® ST2000DM008 2TB 7200RPM 3.5
PSU: RM750X
CPU Cooler: Be Quiet! Dark Rock Pro 4

Budget 15000左右
唔打算超頻
想睇同玩4k
不過聽巴打你講，4k 144我玩唔起了

早排幫我fd砌部機

不過俾人屌我隻火牛太手cheap

係 平價小小既牛 d人只會推antec neo2 個款
一係就rm系列 evga g系列

仲有唔超頻其實b360係咪夠
上網睇(台灣網)話b系用料㩒啲 z係效能高，但唔超基本上用唔到啲效能
黃金sales就話一定用z係，用料靚啲，㩒啲
都唔知信邊個好

咩都冇開

同我考慮緊既list同budget 差唔多
不過我考慮緊2070 定 2080好。
仲要去睇mon

Ram去珍寶買d80啦3200都係一千鬆dd

唔開motion blur係個人口味

唔開RT 係事實市面無嘢推到ray tracing 4k 過100

Texture shadow 個d 開到爆你唔講？

咁叫咩都無開

執到咋沙好去洗手喇，污糟呀

我就係早一年8700十1080

無計

個期ram 同gpu都貴

如果個4k mon係144hz, 但顯示卡打機平均去到60FPS,
咁樣會唔會畫面撕裂或lag或畫面冇咁清？
如果係，咁應該點搞？

點會有問題

用2080ti都係垃圾 我係垃圾x2

係囉
單張都未跑得掂4k ultra 144

嚟緊會轉返大箱，順手換走塊itx mb,
換邊塊好？

ASUS 華碩 ROG MAXIMUS XI EXTREME Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen2,WiFi ac EATX M/BHK$ 4550

MSI 微星 MEG Z390 GODLIKE Z390,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE Lan,WiFi ac,USB3.1 Type A/C E-ATX M/BHK$ 4150

本身睇中godlike,但係睇完youtube aorus xtreme又好似好正

rog對比其他嚟講真係好？

睇你中意邊個姐 但供電就應該msi同xtreme好d既 16相頂級電容

點解呢方面你同我諗法咁一致

1070TI 跟唔到車尾燈

好難揀呀，xtreme好似正好多，但係又想用msi bios

比我就揀就godlike 更抵玩既價錢同終身保 整個自組水個底板咩樣都無所謂啦

Godlike 似乎幾正

你仲未買夠咩

2080ti 花畫面是咪正常

佢要二揀一我俾意見啫

係換9900K 上年出個陣撞正我準備上水，個吓悠二有貨問我要唔要我都無要到了

如果你overlock 好勁先花就無事

唔好超咁勁就得

但如果無oc 都花咁你準備入廠都得了

頭先差啲落左單

不過都係忍多陣先

年尾先換

想換就換啦

7820x 有心有力

又冇管又要煩拆管，都係遲下先

宜家室溫仲未30度應該仲頂到

可惜個owner好易貪新忘舊

cpu 用咗就嚟兩年，我好長情架

CPU 直上i7 個級真係唔洗煩

Laptop GPU就

無oc
廠已入

有無話要等幾耐？

邊度買，咩牌子咩代理？

兩星期
黃金3C ZOTAC

咁都無計啦

呢隻奶共牌子正常啦

出差4K gaming

掌握一切 生活智慧

係大地在我腳下

出差都打蘿拉

呢期打緊嘛

我其實得好少時間打機

出差反而夜晚最free

換左套b-die, 上4000 C16好似好閒咁
同sk hynix 兩個世界

我用b die 四條3600 c17 都篤到上3800 c17

四條喎

係呀 我都用quad kit

部Area 51m bios 限死咗行2400

好在無駛錢買快ram

Btw

呢粒好抵：

等出b仔
想換返連冷頭既2080ti先
7960X肯定無而家5.0咁爽

打機計應該差咗

但十幾核

呢排想搞搞個水冷, 行全直管
但係返工忙到hihi, 又成日飛

底板用 Asus ROG STRIX Z390-F GAMING
想問邊張display card比較好?
1. Asus ROG-STRIX-RTX2080-O8G-GAMING[/url][/img][/img]
2. Gigabyte GeForce RTX™ 2080 WINDFORCE OC 8G
3. MSI GeForce RTX 2080 GAMING X TRIO

ROG 一set啦

俾錢搵人整

4K mon 出full hd 真係矇d

唔用4k 再*150%?

17吋起碼200-250%

自己整好玩D

俾人搞 慳水慳力

加入戰團 利申 買咗EW3270U 咩都未試

巴打用咩Cpu gpu推？

i5-8600k+2080ti

識貨

唔玩fps
我覺得4k 60Hz > 2k 144Hz

用緊Gigabyte 2080 wind force non OC, 玩4k會熱到藍畫面

咁誇?幾多度

一步到位4k 144

問緊yy 線幾錢

巴打喺邊度買？

8k 60

你散熱好差咩？

有無set gpu fan speed?

實際得8k 30-50fps

貴

同埋我唔信呢d線

會激超既話小心D好
我之前試過燒過PCIE線

易啲走線呀

最大問題係我掉鳩哂原本嗰啲

用緊h700i 機箱，玩gta加4K mod試過熱到藍mon，可能OC版會好d

熱到9x度都唔會藍mon吧?
windforce 廢極都應該無咁誇

你有無check 溫度先 藍mon唔一定係過熱

有冇話咩事會彈game?
我無論玩咩game都會彈，試過降gpu driver同重裝win都係咁。

睇返cpu溫度9x

你有無set 高gpu 風扇轉速先？

Set 左 degree/rpm 斜線咁加大轉速

你咭去到七十度以上幾多% 轉速？

最近買左2080，三日唔埋就 有雪花。準備寄返台灣換隻新

20系都幾多災情

o11 yy線都只係300咁平既？本身預佢400

好似係硬件台公敵 好似係

我五張都無事
一定係用家問題

呢d嘢好邪

有冇人記得少年遊?好似消失了

係單卡先有事姐

Rog散熱已經數一數二。。。如果咁都藍 真係要睇下風道各樣野

睇你咩叫玩到囉 60fps其實都ok
但4k60同2k144我一定後者
利申雙mon一個4k60hz一個2k144hz

屋企4K 144

出街4K 60

搵唔到食

一個2k144hz+1個4k60hz真係好正 小弟初體驗

搵咩食？

好似呢幾日見過佢

係時候合體做4k 144

應該刪除咗帳號+留言

我五張都係行單卡
一定係用家問題

衰乜？

我好似喺硬件post 同佢傾過吓

我都唔知

買得隻mon又買唔到多張2080ti 兩頭唔到岸 等N記再爭氣小小先

用FURMARK燒機最高都係65度
是咪要換卡

2060 呢?

玩Rainbow six又無事

尋日知道 AC unity 免費就打算dl 嚟試

點知未返到屋企前見到人哋測試2080 ti sli 推呢隻game:

2080 ti sli 先得6x fps?

原來條友開咗4x msaa

跟住我做fxaa 同8xmsaa AB test:

肉眼分唔到咩分別的AA

一邊過100 fps , 一邊60 fps都無

我結論係： 判斷部機夠唔夠力推一隻game ，係唔應該夾硬set 爆所有graphics 去max

如果用in game 有咩都要推爆佢的話，我夠膽講1080p 8xmsaa 用2080 ti sli 推都唔會上到144hz

咁樣的準則那怕你三年後五年後4k gaming 都唔會ready

同場加映Area 51m 9700k 2080 推4k:

2080 推4k 的話開住Nvidia soft shadow 會插到得返4x fps

只可以夠力開high shadow, 但基本上夠力4k 60fps

唔明，65咁低溫有咩問題？

2060你當1070 - 1070 ti 料子

舊game 唔開爆graphics 都玩到4k

但大作應該即時跪低

你當console 流暢度玩4k 啦

你係爛圖喎

爛圖咁點搞
重裝完都係咁

得一隻game係咁？

Driver 問題？

有無oc?

暫時得一隻係咁
洗過機重裝過叫做無咁易爛圖

無oc

有無上網查吓其他人玩呢隻game有無爛圖？

唔玩cs go 玩r6 咪得
硬件台大量腳

殘體慎入
D人話壞卡

咁灰

拎返去買嗰間換定點？

我將佢壓到70度就無事

本身用緊1700x+1080ti,配u2717q用假hdr都叫玩到下4k,點知用咗年半，個mon就出事，四角捆邊式漏光

怕撚咗dell,保養未完再照換個mon,呢個同保養嗰邊換完之後賣出去/當副mon算

而家係諗緊換埋機，9700k+2080ti再買pg27uq,定係換咗pg27uq先

要諗緊係我應該唔玩sti,咁嘅情況下，2080ti單卡效能又好似麻麻地，最緊要係呢排反而無乜近期大作啱玩，要等應該等得起

唔知咁多位巴打覺得直接乜都換晒定換住mon先比較好

又係LG D垃圾面板

我仲諗住捱到一年，我應該好彩無事唔係中伏mon,點知

呢隻型號好多人中伏 你仲買

廢事quote 太長

咁當時諗住初階體驗下4k,又想要hdr,嗰時睇到up2618q係萬五蚊嘅價，咁咪諗住將貨就價。。。

所以而家一換就換pg27uq,一步到位唔好煩

唔SLI 可能要等多2-3代先可以單卡推4k 144

2k 144有咩介紹 mon

到時玩8k

想請教下如果是是單單想144玩下overwatch 呢個時間應該買邊張?好鬼混亂

用開2080ti 睇youtube 1080p

1080p 144
1440p 144
定4k 144?

XV273K最抵屌

有諗過，但由於睇慣咗假hdr,覺得都係要hdr1000,hdr 400啲色睇得多壞眼

咩嚟

你咩咭邊度買架
行貨就搵代理，水貨就RMA

其實HDR400 已經達到真HDR 要要求

同埋HDR 1000喺電腦mon 上係過光

我隻PG27UQ 壞咗的話應該直接買隻Xv273K 就算

hdr400已經光到乜叉咁，但我上網睇好似pg27uq有得較hdr 亮度？會唔會幫到啲

無
有外國網已經講緊HDR400 無用
HDR要有local dimming 先做到Dynamic 效果 即最少HDR600以上

隻xb273k玩左1個禮拜,
已經想試x27

x27 係直下式 384區 full array local dimming, hdr效果好好多 對比度差好遠

不嬲都應該一部到位

步*

我覺得384區full array local dimming 係真HDR最低門檻
asus發表咗兩部 mini led mon有1000區同576區

打機用得著HDR 而效果好的真係唔多

其實係，好似ps4 fifa咁，開咗hdr好似屎咁。。。（不過可能因為係假hdr...)

可能因為你隻mon本身SDR效果都好

Console implement HDR 好過pc 好多

HDR GAME 都唔多

9900K
MSI TRIO X 2080TI
玩division 2 4k 全開
張卡78度
cpu 70度

好鬼熱
cpu用緊rog aio 240

所以如果淨係打機其實hdr嘅考慮一定後於resolution同埋hz,不過我成日睇戲/netflix,都叫有啲用途

最後時刻，睇下忍唔忍到手

上自組水，又涼又靜

買啦，等乜吖

搵緊有無promo code,慳得一蚊得一蚊

我個moon 得2k 144

新既3A大作係咪通常都有?

Overwatch 2k 的話2080都應該夠144

你地估ps5出先定下代卡皇出先
到時又可以換4K mon打ps5同pc

我估PS5先出
然後遊戲要求會推高一個層次
睇下代卡皇點配合先

我用pc玩隻狼開左hdr已經覺得好靚
如果有fald既話應該仲靚

最多咪4K 144HZ
成熟4K當嬴啦
要沈澱係4K 10年8年 好似當年16:9 1080P咁普及左先
然後就到8K VR

早兩日試2014年AC UNITY, 2080 ti sli 只要唔好鳩推msaa的話，開fxaa 其實已經輕鬆4k Ultra 過100fps

呢隻好似食到SLI
反而舊版食到

AC origins 之前不嬲都食到

Ubisoft 正仆街嚟

好貴

之前好似見過1499

到時要經集運？

好似1599

btw amazon唔包運費

運費之前睇過好似成舊幾水美金

你早半年買就可以係newegg 1499連運費

好似直送吧

而家比較緊amazon同newegg,可能最後經newegg

早前出差我用laptop 玩4k shadow of tomb raider

咁因為2080 推4k,為保流暢我直頭連ray tracing 都無開

呢兩日有少少時間用枱機2080 ti sli 推 4k max with ultra ray tracing, 加TAA 嚟玩shadow of tomb raider

咁佢AA 有好多選擇：

無AA

SMAA

TAA

SMAATx2

SMAATx4

咁我自己測試過TAA 其實係最好的平衡位

難得有隻ray tracing game食sli,咁玩落都ok 順

喺墓入面大致都有90fps

森林都大概60fps 左右

屌你一入到條村，講緊in game benchmark 最尾個條村，有d位係可以插到得42fps

2080ti sli 推 4k ray tracing 得42fps

一部幾皮嘢的電腦得42fps

我只可以講，ray tracing 真係ahead of time

咁依家買RT卡係咪未係時候

試新嘢ok

Full HD, 1440p ok

4k ray tracing 的話

暫時只有sotr因為用到sli 推，所以可以開爆max graphics 同4k 開RT

BFV 同Metro exodus 我都要開0.8x scaling 先keep 到4k 60fps, 當中仲可能有d graphics option 要微調

唔心急試新嘢不妨睇定d 先

依家2K, 用2080,
玩BF5 RT, 好吃力

你RT 開幾多？

我搵日用我部laptop 2080試吓

唔係喎

我早兩星期用laptop 2080 開始BFV RT medium 俾個fd 玩4K 都唔差架喎

Keep住有5x fps

當然graphics 唔係max 啦

pg27uq已到，好好j一地都係。。我去拖下地先

無死點，漏光都無，好感動

試埋HDR 先拖地

可以的話試埋metro exodus HDR+ray tracing

Perfect match

rt唔試住啦，用緊1080ti咋，等個技熟成熟咗先慢慢試

0.8

Low medium high 定ultra 呀

1080 ti 推144 有d吃力喎

ULTRA 啦當然,
之後張卡吱吱叫

2080 推ultra

係咪有少少勉強？

High 同ultra 其實睇落已經無乜分別，唔需要有大開大

差十幾FPS, HIGH同ULTRA之間

好significant 啦1x fps

我張2080而家只係用黎開機

我張2080 直頭擺喺屋企唔用

捐出黎

拆俾你都無用

左邊個張

魔改

有又無妨

係amazon/newegg 買PG27UQ/X27 保養要寄返美國?
為咗FALD 有少少想買返隻

我估有事要RMA 美國

但咁重咁大盒我唔覺得可行

有買好襯手

Newegg 已經無晒/勁貴

保唔到 好無安全感

我都係咁用咗大半年

要安心就買佢：

3皮嘢回贈6000 edollar

x27 行貨2萬
跌到萬6-7即衝

邊度有x27行貨？

centralfield 有報價 係咪行黎?

上年八九月問過悠二，佢話Acer 代理無返x27

隔咗成大半年唔知了

PG27UQ 行貨賣緊水魚價
X27賣返正價加1-2千 肯定搶到唔少客
除非ROG信仰勁到水魚價都照衝

X27 真係有貨先講啦

最低位落過13000

嘩 台灣PG27UQ 先萬6 HKD,X27 萬4 HKD
唔怪得台灣咁多PG27UQ 開箱文

正常價錢

定價先2000美金

你估係香港班仆街代理咩

宜家收張1080ti都係4k左右
抵唔抵玩
4k gaming係咪真係同2080差唔多

2080有dlss開到開驚會勁好多

膠爸同我講4k60 hdr唔夠滿足
叫我買4k144

買買買

加入4k 144吧

睇開原生4K
再睇4k dlss一定會覺得冇咁清 畫質黨唔會用DLSS

事實你係唔滿足嘛

你自己都話玩完4k 玩1440p 唔爽

同埋講個秘技你知

單咭唔夠力推4k 時用70%/80% scaling 都仲清過1440p 好多

PG27UQ/X27 唔計144hz 有真正意義既HDR 差好遠
其實有FALD就算SDR就差好遠

無計

Ray tracing 唔用DLSS 又唔支援sli 的話根本玩唔到

早幾日玩sotr:

2080 ti sli 推sotr 4k max with max rt (no AA)

最低fps 得38fps咋

Sorry 原來係36fps

痴線

4k 收1080ti

上年呢度義海價3500咋

打緊丁

上年已經係放緊3500大屌

未有2080包膠個陣?
宜家肥花高4K仲要得Inno3D同Zotac

我用laptop 2080打4k 都係咁

一係開DLSS 一係降shading rate / resolution scale

我攞出街都4k 60

你部2080 ti sli 唔係唔玩4k 144 掛？

大不了降返2k 144 咁玩，根本無得輸

最重要係 ，你根本駛得起

我個張就係好早口頭放

堂精個張係出完 2080 review 照放3500架

呢兩部其實係未同一個panel?

骨子裡應該同一個panel

yes 但兩間廠調校有少少分別
x27色準好少少
PG27UQ input lag好似低D

下個月出糧先再諗

訂定amazon pg27uq啦

貨量唔多喇

準備用9400f+1080ti/2080試玩4k
驚一試好似屌騾仔閪咁返唔到轉頭

GeForce Hotfix Driver Version 430.53

GeForce Hotfix display driver version 430.53 is based on our latest Game Ready Driver 430.39. This Hotfix driver addresses the following:
Fixes higher CPU usage by NVDisplay.Container.exe introduced in 430.39 driver
3DMark Time Spy: Flickering observed when benchmark is launched
BeamNG: Application crashes when game is launched
Shadow of the Tomb Raider: Freezes when launched in SLI mode
Desktop flickers when videos are played back on a secondary monitor

4K真係好易
LAPTOP 都得，其實CONDOM 都得

3x k notebook 實得

2080 laptop 都得啦

2皮嘢唔駛有交易：

推返上黎
想問呢到有冇巴打有玩undervolt
隻垃圾itx箱搞到張2080好熱
搞左成晚curve 降左十幾度

邊張2080

想問下隻game行行下好多時突然有一格跌到得30fps

仲有咩可以做tuning?

即刻跛gaming oc

想問下你地會唔會拆開換散熱膚?

我唔會

終於可以入黎搭爹

我發現部4k tv可以拎黎玩poe同witcher

好順

但玩其他game就算過60fps都係會明顯唔流暢 到底係咩原因

你分到4k咩

你買咗幾多張2080？

唔係1080p 就冇分別

有無多d details?

你咩機咩spec 咩電視咩game?

原來膠爸有留意我

1080p 1440p 4k 一睇就分到啦

點會無分別？

咪諗太多

好難有戇星走去買無保20系 gpu

所以先認到你

1張 同有幾個frd同巴打都有買
太抵屌

你好似玩3 way sli?

平撚過2060 我唔介意搏

我連fps 都睇唔出

2080ti 無保都開7000

Newegg giga 張80ti $8000起碼仲有得RMA

Resolution 都睇到既
但3440x1440 vs 4K
又好似冇乜大分別
可能我坐得遠啲 唔係keyboard 同mon好近咁放

唔好聽其他人up la
邊係7000啊
真係有心就tg 問喇
連登仔乜都冇問 就話開過seal 開過乜
痴撚線

算喇 太多野就唔講喇
Rma 係唔係真係冇呢.....唔答喇

最後幾錢?

講左喇

咁你出張1050ti 算啦

我問佢，佢開7000

態度仲咁惡劣

不過我要咁多張80ti 做乜

我自已換咗液金，低咗4度，82度長行1910mhz

都咁熱
我in game 19xx mhz 70度左右

個散熱器垃圾 無計

咩牌子型號

Asus 2080 TI O11G

我張2080長keep 2050mhz未試過超過65度

咁可能仲衰過evga 2080ti black少少

我張$5699

邊有可能咁熱？

你無set fan curve?

Set 咗80%了，再上太嘈

我個陣兩張dual 未上水都只係87度

焗住兩張喎

我之前同你差唔多溫度所以先undervolt
你試下set 1v行2000mhz先 慢慢降低voltage

唔穩定就降frequency

兩張日日上80度飛往天上
變返單張都67度

等我返去試下先

cpu冷排裝前面 熱風向內吹 顯示卡食晒?

其實係降voltage同時超頻

itx箱只能夠咁裝

不過最大問題其實係火牛位頂住顯示卡出風

itx我寧願唔用cpu水冷
9900k用頂級itx風冷+4.7ghz 摸低少少電壓 non avx full load 溫度都見得下人

為左靚仔所以先用aio

個箱唔夠位裝三風扇版，以前張1080超到2100mhz都只不過係70度頭，估唔到呢隻ASUS個散熱器咁屎，高成十幾度

我都係 ASUS Strix 2080 TI O11G
In game 1995 MHz 最高 76 度倒
張咭上面有粒制，你係咪啪左去 quiet mode?

白色2080

我張只係普通dual O11G, 個風扇係有郁，轉速超過80%已經好嘈頂唔順

我都係Asus dual 2080 ti

之前單咭我壓到70度左右喎

你下低張pcie 頂住咗散熱，咁插法同sli差唔得幾多

張咭後加嘅，有冇張咭都一樣

咁唔合理喎

我搵返我個post你睇

我覺得係我張咭個散熱器有問題

唔知係散熱器定你機箱問題

你睇返我個post:

當時我張咭咁裝：

燒咗10分鐘冬甩先71度：

（留意二號咭雖然裝咗，但未有nvlink所以係行單咭的）

PG27UQ個HDR用完應該返唔到轉頭?
HDR600/400都弱太多 冇乜層次感

HDR 對我嚟講算係錦上添花而已

你問我就算無HDR 都唔算deal breaker

用緊廢mon,MsI 1070
想換個mon,睇片，打LOL 多，唸緊轉2K 好唔好
大家可唔可以比啲意見換咩Mon好

4k 60hz會貴過2k 144Hz幾多？

4k 60hz最平2千幾 貴既25萬都有

睇片 打lol 直上4k都得啦

Google 吓1070 打lol 2k有無144hz 就知

不過你買完mon 的話好快又要升gpu

4k60 最平2千幾有交易

2k 144 正常應該貴d

屌，整壞咗張2080 Ti

點壞法

放假屎忽痕，見張咭成82度咁熱，諗住剷走啲液金再上返散熱膏睇下會唔會好啲，點知上到成87度而且仲有得上，即刻無哂心機，之後上網搵咗個bios黎刷，成功咗，不過重開機認唔到張咭

你物理連同bios攻擊張咭

唔死就奇啦

想問下你地d 4k game其實係邊度買
同埋用keyboard玩定買個手制玩多？
因為一直用開ps打機冇乜用電腦打過
換左4k mon就想試下

電腦game 最簡單就去steam 買

Google steam, download 咗佢，再喺steam 買game

街都唔駛出

你用開手制就去買隻Xbox one 手制駁電腦就ok

咁即係通常都會買手制？
其實用電腦打比主機打最大好處或者分別係？
想試下用而加部機打睇下有幾lag
再換機果種升級感

又要買個張

*過

你咁樣夠膽攞張2080ti 嚟教飛

好明顯唔志在啦

今次買邊張？

買games , 冇先喺Steam買

EVGA XC Ultra

不如你買張一體水冷咪搞來搞去啦

2080ti hof full load 5X度

不過佢裝唔到3風扇

穿爸 係咪圖入面呢隻？想問上同下有咩分別

艾巴 XC ultra 轉左X62
full load 4x 度 聽聞

1080 + 6950X
moon : 4K60
玩Online Game e.g. FF14 好夠力，all high上到8xfps，AC7 4K 都有4xfps，其實已經好夠，最重要VR女朋友開晒特效都no problem！
所以完全冇upgrade嘅壓力。

你部電腦如果本身有bluetooth 接收的話直接買新版就可以

4x fps 都ok 窒

你頂得順就可以

其實最緊要fps夠平均，下下都追D萬幾嘅卡皇咩？

唔係唔追掛？

我中咗六合彩緊追架！

唔用專用接收器 = 得 steam 完美用到，插 usb 線叉電後要重新連接，好麻煩，自己用咗幾日已經忍唔住走去買 usb 接收

自己要求低講到人地話144開唔到盡係其他人問題

真係需要144 的game 大把開到4k 144 啦

Lol, overwatch 呢d應該都輕鬆

同埋你咁想144咪降去80% scaling 又好，降到1440p 都好，4k 144 根本係進可攻退可守

同埋試咗4k 根本返唔到轉頭

4k 144根本進可攻退可守
今日單張2080ti唔掂，咪等3080ti/4080ti出再換卡到時點都掂

我用緊初代Xbox one 手制，所以點都要買usb dongle

我見佢最新個隻話有bluetooth 就得，乜原來唔係？

其實好多game 單咭都過80-100

我打機打到俾人話要求低

我好人少少收左你嗰兩張2080ti

斷斤計

單卡玩大作完全冇難度

下 你用lol黎講已經明白晒
你應該唔知追求4k同144嘅人係開咩game黎享受呢種追求
唔係搵到隻game開到呢兩個條件就考試合格咁計嫁

留名學野

係囉

攞住pg27uq 2080 ti sli 都唔算玩4k 144

巴打可唔可以賜教用咩玩4k 144?

小弟不才

7820x@4.8 ghz, 8gbx4 3600 c17, 2080 ti sli 推 pg27uq

請指教

正常唔係競技game 其實唔駛上到144

就算係fps 都好，80-100已經好順

同埋大作如BFV 用DX11 開sli mode 都係好輕鬆上4k 100fps+

不過講多無謂，分享吓你咩spec 打4k 144先啦

咁誇張

9900K
AORUS 2080ti x2
點睇但玩既game唔支援sli

Sli 都係半死不活

其實同早兩年無分別

以前係唔支援sli 就上唔到4k 60

依家係唔支援sli 就肯定上唔到4k 100+

冇7980xe + rtx titan sli學咩人玩4k 144

其實如果你唔識諗邊啲game係大需求
可以留意下出新顯卡果時標榜可以玩咩大作
最簡單2080ti果時就係話可以係戰地5用到rt技術
戰地5係已經仲早過2080出
你試下用2080ti 比你用埋雙卡 開v ray
睇下可唔可以keep到100fps
係到講lol仲話自己有要求

今日入左張2080ti 諗緊買邊隻4Kmon好

平既ul500

一於一齊買pg27uq

同dell隻u2718q比 邊隻好D

咁係ray tracing 的問題，而唔係4k 144 的問題

2080ti sli 都推唔到1080p 144hz ray tracing 咁唔通1080p問題？

我講lol 為例子係因為大多數遊戲除咗競技game 係無需要吓吓上到144，唔需要發癲咬住呢個point

要玩4k 144hz 大把game 玩到，wolfenstein the new colossus, shadow warrior 2, destiny 2, dying light, doom, Crysis 3, 呢d你唔數？

我只係想問，你究竟試過未架？

用緊邊隻4k 144mon? 用緊咩gpu?

咪鳩噏好喎

4K初哥 玩唔起144

講咗咁耐，莫講叫你貼相

Spec 你都未講到，點討論落去呀？

有道理呀

想入張2080 請問咩牌子最穩陣

EVGA潮牌

原裝風冷冇可能

有保的就是但啦

水貨就evga不作他選

行貨就大路Asus, msi 呢d

可以的話就避免inno, palix, Zotac，gigabyte

最平4k 144 唔駛8000

太少review

咪潛水啦

等你鳩噏呀

ul500好D
u2718q 用LG 紅角panel
ul500仲未有紅角案例

漏光聽講幾勁

Lol食單春算柒數啦

ips要漏光唔勁
一係EIZO
一係直下式背光

裸跑+唔知幾度室溫, 風冷<60C都太誇張
HOF 400W STOCK
HOF好似有風扇全速MODE

同埋其實無存在BFV 早過2080ti 出呢個講法

因為根本BFV 就係第一隻支援ray tracing 的game

而BFV ray tracing patch 係出得遲過2080 ti 好多

咁事實係要好早期買咭的咭主先會知

同埋講多樣嘢你知，呢個世界暫時仲係得shadow of Tomb raider 同時支援ray tracing 同sli 架咋

BFV 要開DX11 先開到ray tracing , 但DX11 開唔到ray tracing 架

唔該吖，做多d 資料搜集先鳩噏啦

一係開部電腦試完再講

根本成隻game都應該算柒數

利申： 一局都未玩過

外國顯示卡review 普遍都係裸跑

LOL 其實輕鬆跑200FPS+

唔開爆AA + ray tracing都算係真4K?

黑色不了

都係個句啦

唔係電競game 係咪要144？

blind test 分得出100，120，144先講啦

又回歸哲學問題

絲打你好想同我去西藏？

我試過no AA, SMAA, TAA, SMAAT X4, SMAAT x8

其實係得靜止狀態時得d 頭髮有分別咋

Ray tracing 就更慘，雙2080ti 可以跌穿40fps

繼續跟咁多位學野

哲學好有趣
咁姐係AA 可能要32吋4K 先會比較明顯

又唔會完全唔覺

但一定無full hd 咁需要AA

同埋幾時都係取個平衡去maximise 最大效能

唔係wo
我用緊最新果隻, 冇用專用接收器,直接bluetooth連電腦, 玩steam, uplay同 MS store既game都冇問題, 完全唔洗set任何野

但我係用以前叉電話果d叉電器黎叉電,冇直插電腦usb攞電

其實rtx係未鳩野黎 上網睇過係等ai去學 跟住又上傳到server
但係如果sli 2080ti run 1080p都唔掂 咁其實係未當2080ti 係強化版1080ti都得

利申 真係唔識

最新即係邊隻 好亂

你講個樣係DLSS

係RTX 其中一樣feature, 暫時DLSS 出嚟的效果我覺得都幾令人失望

2080 ti 勁過1080ti 應該有30%

呢一刻要玩ray tracing 玩得勁，唔係2080 ti就係RTX TITAN

應該係xbox one 果隻
因為我都係上ms個網買
btw 新果隻半透明版好似幾靚

😂😂😂明白

即係下面果隻？

唔知wo
我係ms 官網睇 買純controller+充電套件

你玩 uplay 係隻 GAME 本身喺 STEAM 買咗要另外再開 uplay 定真係 uplay 買咗嘅遊戲？

兩樣都有 完全冇問題

ea 有冇試埋

ea都冇野wo 用黎玩dragon age 4都冇問題

唔用接收器用唔用到3.5耳筒？

咁就冇試過 因為我會直接吉amp
聽日試完話你知

bfv真係咁大食？ 我而家套機係i5 6500 16GB DDR4 RTX2070

開ultra + rtx都係得60fps，有時更加會跌到得返30fps

利申：冇開DLSS

巴打，moon 8k己經唔係一般人可以追嘅硬件

其實你都幾好笑 唔該你自己睇返本身嘈緊咩啦
就係人地話依家技術根本未成熟發展4k game
你就講埋啲低需求game
你用啲遊戲性為主而唔係畫面為主嘅game黎論證開到4k 開到144 所以就成熟?
有冇邏輯嫁 果啲game根本畫面唔係重點
開4k黎托? 真係睇得出大分別嘅game你就話唔計
咁不如話1080同2080ti係一樣
大家都可以開到啲正常game最高配加144啦
開到v ray又唔計係vray問題 咁不如話全部大作較到啲畫面質素最低 都輕鬆開到144加4k啦

夏蟲語冰

你一直都逃避回答你試過4k 144未

晒氣

下。正常啲game夠開到2k已經好靚啦
唔計商業畫圖卡
依家打機用繪圖卡最勁果張 雙卡都開唔到game入面最高配又行到4k又keep到144 仲未計21:9 32:9 姐係最勁張卡都同時推唔到最勁嘅硬件
已經係論點講叫唔夠成熟啦
你就話去到100已經好順
咁144mon 165mon出黎托
做乜鳩

你不如話開full hd同60fps畫面已經唔錯

我點解笑9你
就係我用緊2080ti 但玩開戰地
我推32:9唔係4k 都長期冇100fps

咁係因為你廢：

開到sli 咪4k 144 或4k 100+

真係開唔到sli 你又好需要高fps 大可以調低resolution

Resolution 同fps 都有得選擇

4k 144 係極緻，推唔到仲有選擇去調低

大部份ray tracing game 連2k 都上唔到100fps, 咁樣去否定4k gaming 根本係雞蛋裡挑骨頭

大部份無咗144唔得的game都係低要求的遊戲

照你咁講rt 都要144 的話你過幾年先打機啦

講到尾原來又係空想大師

頂佢廿幾款真係唔知邊款新

真係得啖笑
駁唔到就屈人

上面隻4k 144 BFV你盲咗？

4k ultra 普遍都有100fps喎

不過同你講左兩句已經知你係廢
我追求實實在在嘅遊戲體驗
你就追求數字
我寧願32:9開60fps玩靚畫面game
你就開lol開144 4k然後係到覺得啲畫面好靚

佢睇唔到架喇

又講lol無第二句喇？

其他 game 上面有絲打貼埋出嚟又選擇性失明？

BFV 4 k 144貼埋出嚟又扮睇唔到？

你地應該未打過槍game fps降得最快就係你正常玩果時左望右望(已經唔計你係到轉)
根本唔會好似你條片咁比佢慢慢load
佢條片慢慢飄先大約keep到100左右
咁啲144 165mon用黎做咩
而且我唔講32:9 大把人用緊21:9
根本冇可能玩到144加4k

槍game要求 仲要低d喎

又spin

你無proof 就咪鳩噏啦

21:9 同32:9 就另一個範疇啦

貼出黎你唔該親自開game睇下啦
屌 都廢事同你係到拎住啲理論性資料討論
原黎自己唔係打開機係到睇人啲片
留意返 overwatch同lol你自己拎黎做論點
用黎證明可以開到4k 144
已經知你係小醜

1080ti 係咪仲未有得用 ray tracing

條link入面全部都新款黎
同埋印象中係平過係街買,仲要免運費送上門

其實好簡單

佢如果話4k 21:9 或32:9 上唔到144 咁都仲valid, 呢樣係gpu 能力上的限制

到你同我貼到一大堆4k 100+ 同4k 144 的game 佢又唔肯接受呢個世界其實4k 144 已經係achievable,不停跳制講lol 144 同埋其他自己幻想的理論

就知佢晒9氣係度死拗

講到32:9同21:9係好非主流咁
大把人用緊
如果單講 一個21:9嘅mon視覺上已經遠遠明顯過4 k 同165fps 你係到討論緊4k同144 但無視21:9? 同埋我已經唔係為嘈而嘈 單單講32:9 2k 唔係4k 大作都已經開唔到144 長期80 100左右
真係想知你對畫面有咩要求

有片又唔信，原來你講先係事實 ，所有實測片都係假

不如你試咗2080 ti sli 先再出嚟鳩噏啦

Overwatch lol只係例子，證明競技 game上到144，然後面個d 大作證據就無視

你想講小丑係咪？字又未識打

你執夠沙未呀？

有，但試都無用

未用過4k 144 mon
未用過2080ti sli
就話實際4k 144唔掂
21:9/32:9 cpu負擔好似比較大?
我試過16:9 3840x2160 fps比16:9 3840x1600高

21:9 同32:9 同4k 144 都係niche market

你硬係要4k 144 ray tracing 32:9 先算有用咁可以點討論？

我唔討論21:9 係因為我口味唔要21:9，就係咁簡單

Wide screen 係另一種追求，點可以拉埋144嚟講

唔夠力就試埋sli 啦陰功

咁正

一早講咗夏蟲語冰啦

我日日玩緊仲俾人話我貼片唔自己試

gpu上限咪技術唔成熟囉
見你已經要去到捉錯字 已經唔洗同你討論

拎單張2080ti 同32:9黎講 4k 16:9 144

Gpu cap 咗就一係買titian rtx 升少少

一係買sli, 有option你揀唔揀啫

錯字就不嬲都屌啦，小學生討論區呀？

我就唔係好似你咁上黎搵交嘈嘅
係我事實上用緊32:9 卜
唔係4k 都長期低fps先覺得4k未成熟
然後你就好似辯論隊員上身咁
又捉錯字 又屈人冇用過 又上網搵片去證明
呢樣唔計果樣唔計 lol做例子都算
但就無視我用緊 係喇係喇 我呃9你
如果你純粹想拎辯論大獎 比你拎啦
唔好唔夠人駁又係咁話人潛晒水先得嫁
搵交嘈

佢都無盡力試所有option 就斷言唔夠力

我都唔想再嘈落去，你sli 都未試過就話自己有要求

你繼續32:9，我繼續4k144

痴撫線
個post講緊玩4k 兩隻1080p拍埋一齊既mon當一隻就收返埋啦

Zotac 其實唔錯

咁又唔好否定人哋係5120x1440

雖則都99.9% 唔係

有得揀可以揀其他啫

新論點
睇黎遊戲商可以試下加把槍入所有game減低需求

bf5 ow csgo r6 pubg
fps明顯高d喎

講起wide screen

其實wide screen DPI 好低

我唔明對畫質好有要求的人點接受3840x1080 拉到大一大，數格仔咩屌你

21:9 5120x1440 就好少少，但dpi 都係低

作為一個pixel 控，16:9 先係皇道

（睇吓幾時屎忽痕買隻5k mon 試）

就算係 21:9我覺得正 自己都想買
32:9真係唔識欣賞

34 5120x2160 先= 3840x2160 個ppi 細緻度

27 3840x2160

我不嬲唔好闊mon, DPI 輸晒

除非LG 隻5120x2160 16:9, 但佢得60fps

我不如玩返3840x2160 144

但得60fps 又無g sync，個隻mon都唔係預你打機架

21:9 用左番唔到轉頭

隻3840x1080咪又係無g sync

比你100hz又有咩用

打lol minecraft 唔得呀？

買張2080ti返黎玩lol micecraft

我買黎玩aoc

死返去食女啦 呢度硬件台呀

我呢部文書機嚟，2080ti買嚟玩掃地雷

咪屈啦屌

對佢嚟講女都係硬件

你睇你幾出名

人人都知堂精外號食女獸

其實玩到2080 ti 都零性價比啦

2號 2080 ti 咪又係idle 多過用

2080 ti 出咗咁耐我用得著二號咭的又係得幾隻

Metro 2033, Metro last light, shadow of tomb raider （爆咗呢幾隻）

BF1, Arkham knight, AC Syndicate， shadow warrior 2, mass effect andromeda, destiny 2 呢堆食sli 但未玩到）

中間玩AC ORIGINS, AC odyssey, wolfenstein the new order, battlefield V, metro exodus 全部都係單咭推嚟玩

Gay

對你黎講sli真係0性價比
但我2080ti單卡岩岩好2k144
再加埋rt dlss 睇返性價比都幾高下

唔計我跌鏘果兩張 9000係抵屌

跌錢*

其實愈貴的咭bang for bucks 愈低

DLSS 我覺得係得metro 尚可以

BFV DLSS 得啖笑

1080p 開完曚到720p 咁 （我用2070 laptop 試）

其實4k 60/2k 144 最抵玩係2080

我部laptop 2080 推4k 60fps 開唔到Ultra 但非常playable 而且遠勝full hd/2k

咩事？ 無印象喎

點都好 ti幾抵玩

抵玩

第一張xc換完你拎 過幾個星期amazon張rog到左 張xc跌1000賣左比eric巴
張rog玩個幾星期 花mon RMA返去來回硬食千幾運費
之後第二日搵Z巴買張xc ultra用到而家

我覺得我係病態要打4k 先會由1080 >1080 sli>1080 ti sli> 2080 ti sli 咁換法

我好喜歡買gpu, 但我好少用個抵字

除咗幫朋友買rx570

花mon真係無計

20系都算幾易死

一張抵玩 兩張即刻唔抵玩啦
第二張愛黎睇既 有幾可用到

揼撚哂春等個幾月終於到 用幾用花mon

Shadow of tomb raider

開爆 RT 同其他graphics 只係降AA

Native 4k 過60fps

墓入面70-80甚至90都得

純粹喺村莊或某d 森林會drop 穿40

如果單咭推4k rt Ultra 應該食咗屎

好在我唔迷ROG

無論係BFV 定metro exodus

開4k ray tracing 因為唔食sli

基本上要降到0.8x shading rate/ resolution scale 先有4k 60fps

不過其實4k 打8折都清過1440p 好多

3072x1728=5.31m pixels
2560x1440= 3.69m pixels

都仲多44% pixels 出嚟

micron vram ?

又屈

果個係茶包

用過六張都無事
一定係你屈毒撚做食女獸報應

會唔會個moon response time緊要過60->144hz好多
啲廠吹奏144hz等你升級啫(雖然4K都係)

睇你玩乜

林巴係呢個時區出現過

林爸幾時學埋eric 咁上埋GPU 水
紫燈

不了 諗起就煩

D rog呢

想知你地fan curve 點set 法
唔見有人討論係咪因為個個都上哂水

lm學嘢

唔run 咪0 %
打機咪 set 到你接受到嘅極限

我一般set 一過70度就全速

上水就無煩惱

咩事呢？

冇，留個名姐

入左UL500了 想問下巴打平時會唔會開HDR

你睇片/打機個source 有HDR 咪開囉

睇HDR片 玩HDR GAME先會開HDR

買aero15呀

why 長開hdr會點

畫面灰灰地

咪大我

唔買唔舒服

好撚爽 不過D介面變到好細

有得放大個介面架

絲打

日本iiyama 隻5K mon 連運費$5600咋

gogogo
試完唔要咪送出黎 益下D巴絲

呢隻6bit 抖色扮8bit

反應又慢，我怕太重口味無人接

8K OLED TV
應該有人接啦

單卡2080ti rainbow6 4K全開 15xfps

4K好撚爽

但冇HDMI2.1 都係冇用

32吋4K好似更加爽

買完應該俾老婆片死

4k 144 最爽

咁你要買4k 144先得了

想問你地玩4k會唔會開AA
開咗就可能會跌一跌fps到55 穩唔到60
唔開就比較穩
4K係咪唔洗開AA都冇乜分別

睇game 架咋

4k 普遍咁講可以開低d 都無問題

大特價的4k 144 gsync

連運費$8350

最平的4k 144 free sync mon

連運費$7375

早1兩個月買左行貨 成萬1蚊

咁行貨有保養嘛

你部差價算少

PG27UQ
香港 25999HKD
AMAZON 15000HKD

X27
香港 18999HKD
AMAZON 13000HKD

PA32UC
香港 21999HKD
AMAZON 15500HKD

香港良心

Mankind divided

一隻我由1080 sli 試到1080ti sli 再試到2080ti sli 的遊戲

今日同人講起呢隻game, 所以用laptop 2080嚟試

呢隻遊戲4k 的話用2080 ti sli 推爆graphics 記憶中都係得70fps 左右，所以用2080 laptop 推max graphics 係唔合理的期望

（題外話：如果開埋8xMSAA 的話 2080ti sli benchmark 只有20fps)

上圖大概係high 同very high 的混合，出嚟的效果好靚

好可惜呢隻遊戲叫好不叫座

上年試大食game:

其實win 10個hdr係咪有bug 定有其他問題?

有時係windows個設定到開hdr 會開唔到,之後個mon由120hz變左做30hz 要reboot先冇事

咁奇怪？

你咩mon?

用緊xb273k
部電腦set左15分鐘冇用既時候 個mon就會入待機mode, 之後再用返既時候 好多時就會咁

會唔會關個mon set左deep sleep mode事

vega64 推4k 60fps好辛苦

換radeon vii

等driver 戰未來
入amd 我信

佢同你好大仇口？

試吓關咗deep sleep mode

呢張嘢玩埋liquid cooling 都未追到1080 ti

你當佢1080 咁上下料啦

2018年頭我用1080 玩無sli 的4k game 如hellblade 同AC ORIGINS 都打到屌晒鬼，tune 標都只係得30-40fps

要不然我都唔會礦咭潮高位7、8千入兩張1080 ti

依家玩4k 我覺得係呢幾張2080 R7 同2080ti (唔計Titan V 同 RTX)

有2080級數
行vulkan又快

我知我離題
我自己都用2080 不過得2K
(下半年先會買4K)

想問
我個mon144有超頻165
如果長開165對個mon有無影響？

任何野oc都有影響架喇
會唔會出事就睇你彩數

擔心就咪超

超咗就咪諗

壞咗更好，大條道理上4k 144

有幾多Vulkan game

重要無rt 無 dlss玩

4K RT晒氣
用BF5黎睇
4K DLSS 性能=4K 78% 1685P
睇D樹葉 原生1685P好似仲清D

4K RT 點會晒氣

BFV 同 metro 開0.8 scaling 已經夠開RT, metro 仲要好正

另外SOTR 用sli 開4k max rt 好爽

2080級數4K RT點玩

開DLSS

我laptop 係咁玩

試下metro exodus先
其他GAME開DLSS 我真係接受唔到

我覺得呢隻ok的

但我隻17.3吋4k mon嚟

metro exodus DLSS真係比較理想 可以接受

OFF

ON

OFF

ON

梁國雄議員

成個畫面咁睇都唔太覺有模糊

60fps都無

非常高 冇DLSS真係冇60
降去高應該有啦

我記憶中BFV DLSS 係屎一般

Metro exodus 係acceptable 的

Sotr 都算係曚

2080 嚟架屌你

得一隻game合格

人人好似你咁癲買5,6,7,8張2080 ti 咩

想睇6張2080ti 求圖

其實2070定2080抵買d
利申1080,只追fps

2070 最平$3999
2080 最平$5699

抵就一定係2070抵

問題係2070你夠唔夠用

大佬知道了

咁我超頻上165
但平時用144
係玩fps先轉上165
會唔會都有小小影響 (就算大部份時間係144)

好想執好張枱買27吋4K玩 (mon)

用緊1080 唔會升上2070啦 唔值得比多4千銀為左提升少少
你要upgrade上2080/ 2080ti就會有明顯D既提升
揀2080定2080ti就睇budget做人啦
想平平地既火牛又夠既你搵到靚仔1080咪玩下sli
當然如果想玩RT/DLSS就要轉2080ti了

定你係指你用緊1080p
如果抵玩既 2070真係抵玩過2080
1080p 2070都夠推上60fps
你玩144另計

Sor,講到1999
我玩1080p 144fps

其實我覺得CP值黎講2060最抵玩
但你真係要上到144hz既話 就要上2080
睇你玩咩game同budget啦

1080P144 2060都夠用..............
除非你玩3A大作同玩rtx既又屎忽痕2080>2070
除非你用1080P240hz既直屌2080啦

而加得返3張........同時有其實得4張

2080ti 應該頂唔住4K既total war 三國

以後total war 好似用到sli 的

我update 左driver 但開隻bfv 佢都唔比我較既

Windows 1809未？

要開DX12 先開到ray tracing

呢隻嘢唔食SLI
所以要TUNE 吓先玩到4K

用佢default Ultra 係50都無

Laptop 2080 @4k

但4k 係好靚

17.3 4k portable monitor？

可唔可以比個型號我

我隻4k 17.3佢下咗架

你研究吓條link吧

淘寶大把喇

請問如果想買2080ti 買邊隻版本好
太多版本 唔識揀
Gigabyte aorus 果隻好唔好

Aorus係最勁果張

同埋而加啲2080ti係咪已經冇災情

1070點升好

2080 or 2080ti

4K 就盡量2080 ti

有大買大

無乜
用過六張答你

但就得唔好買9900k

取樣太少 起碼1000張

2070同2080性能分別大唔大
而家2060同2070只差$1000
但2070同2080差得有$1700

大概20%性能差距

2070個定位好尷尬
做唔到4K60 2K144
2080係某d game係做到以上兩個要求

2070特點係
RT下 2K60

Btw csgo overwatch 呢d 2k144就做到
R6就唔得

2060=1080
1080<2070<1080ti
1080ti<2080
1080ti<<<2080ti

大概係咁

4千頭可以買二手1080ti instead of 2070

心諗 不同加多千零蚊買全新2080
送埋tensor/rt core

真係唸唔到理由$4k 買二手1080ti 都唔加多千幾買2080

1070 升 2080 oc / 2080ti 平版？想玩4K60

等多幾日睇吓Nvidia 講的super 係咩先啦

2系卡開始拉開同PASCAL之間嘅性能距離
某程度上係因為SAMSUNG VRAM幫補唔少

FIXED

用micron gddr6呢

MICRON第一水唔花MON已經偷笑, 加上NVIDIA唔識TUNE MICRON TIMINGS同VOLTAGE (PASCAL 1070 G5)
後期出新BIOS FIX好之後"d9tcb"都係超唔起
依家MICRON新G5好勁, 1650 1660 MICRON G5 "d9vvr"超到飛起

等MICRON G6轉CODE

姐係2080ti 用Samsung vram會快過micron vram? 唔超頻

MICRON份PDF有講埋TIMINGS, SAMSUNG份PDF冇
G5係SAMSUNG緊D, G6冇留意

STOCK應該好相近, 一超就應該會變
呢方面A卡玩得深入好多, 只係A卡本身玩極都係廢

新手真係唔識，用緊gtx960想問下如果唔4k其實係咪2080都夠唔洗用到ti

1440p 就2070/2080都夠

見到宜家2080ti咁玩得
有啲後悔出咗張1080ti

1080 ti 同2080 相約

2080 ti 幾乎貴一個double 無得咁比

其實果時有諗過出2080ti
不過岩岩新出同見到有死卡先出1080ti
一買完冇耐就冇曬貨

咁都應該係平入啦

咁反正都升，俾多啲都應該嘅
都係等下水算

想問下果堆4k尾5k頭左右既2080
有d咩要注意既地方

機箱對流要良好

有保養怕咩死貨

仆你個街換卡要等4-6星期

邊度有4k 尾2080？

第幾張？

都係嗰張
上星期二先得閒拎去換
佢話啲高階卡極少存貨
要等下批貨到先換到畀我

in evga,we trust,1-2星期搞掂

想試一體水買咗大鵰嗰張
下次都係買返asus襯返個moon

張卡幾多度

Aorus 一體水冷點睇

之前玩高階卡，發現普通雙風扇/3風扇版有d搵笨
顯示卡D熱係就係吹左出黎，但冇抽風將熱排埋出機箱打半個幾鐘好易上到80度

所以打死都買個大箱
加多幾把風扇就唔怕

唔關事，係本身個風道設計問題
Cpu可以用塔散，機箱後通常有把120抽出，抽鮮風穿塔散再抽出，一氣呵成

Gpu個風道就好奇怪，機箱前抽入鮮風，跟住gpu散熱變下壓，之後就焗住左

機箱公司應該諗下，pci槽可以比玩家自己改裝散熱扇
大廠應該改下顯示卡d散熱方案，出下小塔散試水溫
，10個砌機撚9個pci槽都係單一張顯示卡

條金手指應該會斷

邊有咁易，d力都係機箱食返

最高好似80左右

一體水都80
我EVGA Black 82~84 應該有降頻

自組水啦full load都係6x

turing 5x度都開始降頻

假設
標準boost clock 1860mhz
50度自動上2100mhz
60度2050mhz
70度1950mhz
80度18xx mhz

我懷疑係張卡有問題多

pump 有問題見唔少

換咗卡再試
上裝睇話唔會過60

換左未

未啊,無咁快有
要等多3-5星期

玩total war 3國 1080夠唔夠用？

4K唔夠

total war 2080ti 行4k都要ultra mix high先做到60fps

都keep唔到60fps

9900k表示得46炸

仲諗住砌部$8000機玩total war 3國

9900k igpu?

無問題架

你咩mon

Full hd, 1440p?

2k mon

佢行4k ultra preset

但我有49架

佢廢咋

咁有d難度喎 $8000

你本身有咩

9400F+b360+16gb ram+2070+550w psu+1tb ssd
8k應該可以

早幾日先同你講完
膠爸都高我1-2fps

我應該成部掉左佢

2070 夠力玩1440p

9400F唔知夠唔夠力

粗重嘢我嚟

My Corsair one i140...
i7 9700
Rtx 2080

Corsair One 140 Ultra Setting 1440P Benchmark on Total war Three Kingdoms

成部落落海算

其實人數同草木set低左係夠力
但total war咁少人
唔夠壯觀

用緊9400F推4k 大大力
2k都應該得掛

人數我prefer 隊高架

60fps 我相信可以

你唔會戇鳩到好似我用laptop 試咁開咗v sync 吧？

NVIDIA® GeForce RTX™ 2060 6GB GDDR6 (OC Ready)
想問呢張玩唔玩到4K?

所以我要成部掉

無開

Lol無問題

Roger roger, err… roger. Once again, Low is the surest path to success here with its average of 75fps, but I reckon Medium’s average of 45fps will be fine as well if you’re absolutely adamant about playing this at this resolution. Otherwise, stick to 1440p.

Low 上到75

Medium 得返4x

2060 4k wor
咪仲勁過2080ti
我掉撚左佢

你開Ultra 嘛

我冇追好耐，所以唔知行情，大家高枱貴手 我真係唔識

咦？ 我部laptop 好似未update driver 喎

Update完可能會高返d

咪講咁多喇

你有幾多錢吖？

掉個budget 出嚟幫你盡諗

諗住成部砌過睇嚟要加budget了

建議出張2080 啦

$5699 啫

部機都用左好多年粒u仲用緊i5 2400

咁你重新砌過啦

就係諗緊用幾多budget先夠玩

你要用幾耐？

除咗打機仲會做乜

Mon 咩解像，會唔會打算上4k?

有無任何硬件信仰？

早排同個朋友砌咗部9700k 2080 $15000左右

依家應該平咗

其實主要諗住買嚟玩total war

我諗會上4k

cpu就想用返intel

師兄有冇你朋友個list參考下

4k 建議用2080ti

Budget 18000-20000

真係太有問題就2080

Budget 14000-15000

U 一係9700k /9900k

除非你肯等zen 2

有個fps問題
想問下淨係換左個mon
由22 吋1680x1050 換到去27吋 4k
遊戲解像所有設定同以前一樣
fps係唔係都會比以前低？

張卡呢

張卡冇換過
淨係換左mon
但玩果隻game好似比之前lag左

梗係啦，推4k食卡架

1680x1050= 1.76m pixels

4k= 3840x2160 = 8.29m pixels

Gpu 要計多4.7倍嘢

你直必定假腸呀

唔lag至奇

冇2080/80ti 以上唔好亂咁買4k mon

依然用laptop 2080 推4k 三國

Tune 極都無average 60

莫講要lock 60

我幫個fd咁砌

機箱自己搵隻放得入的

火牛俾人話唔好

Hdd 你唔似用得著

我搵法奧砌機的

你自己考慮啦

但係我game 入面解像冇轉都關事嗎？
好似係 1280x 800之類
係一隻好舊既online game
sor真係唔識

所以話顯示卡淘汰快

Thank you 巴打

用緊1080p 144 打r6 pubg等主流game
想問下 1070ti 想上2080 個升幅值唔值得？
同埋邊張2080抵玩？

1070ti<1080<1080ti<2080

2080 有平買平啦

5699個類性價比最高

唔該膠巴
遲下轉埋2k 144既話2080應該都夠頂？
我預頂盡開中/高效

睇game 架咋

你玩AC ODYSSEY 上唔到100 又入我數

有budget 就直上2080 ti

最平8000有交易，但保養好煩

push

裝afterburner + rivatuner 睇吓 cpu, gpu 同fps啦

問得咁空範好難答你

即係睇cpu gpu loading?
玩果陣應該唔係full load
換mon前有3百至3百幾fps
換mon 後多數2百幾有時會跌到一百左右
解像都係1280x800

究竟有咩大作好玩？ 封左好耐塵

Quake II RTX

V sync? Fast sync? G sync? Free sync?

Metro exodus, SOTR, 三國， AC ODYSSEY

我大部份未爆

我一隻都未爆

mon lg 27uk850 free sync

display hd 7870xt

game heatproject

係好舊

metro , total war都冇興趣

你software 有無開咩sync 先？

咁你自己搵game玩啦

其他咩anthem 呀 division 2 我都無玩

冇呀咩都冇搞
所有 原setting

比較偏好有劇情既

heatproject
我小學果陣好hit

Detroit: Become Human

換返舊mon試下
睇下係咪真係mon問題

掉左了
如果係或者要換 display了
不過都係唔明解像都係1280x800
點解新mon會lag左

ps4玩左啦

1080 推4k，玩apex 全低僅僅60p

有啲後悔冇買1080ti 後來bitcoin 炒嗮上去更加冇機會

而家換2080ti

4k 60fps 番明學嘢

咩spec?

2080ti

其他呢

2080 無超
玩Mordhau

2K 144 全部拉盡

一個小時後就爆ram
VRAM 77xx～78xx

係咪要轉型高VRAM既時代了

1080ti 歡迎你

出去同人交換1080 ti 應該一堆人狗衝埋嚟

爆VRAM 好似冇咩影響

想知1080ti 同r7相比 vram 影響

唔使比啦
R7 16GB打平2080 8gb

16g都用爆？

都有可能爆
有d大作 vram allocation
預先食你極多vram
2080 爆少少vram都唔輸r7
爆得多 粒gpu通常都已經頂唔住
所以合理setting 下 打平

如果比8k gaming
r7肯定贏2080
但兩張卡粒gpu都頂唔到8k
所以係不合理setting

同意，vram 個容量對fps 真係影響唔大，1070/ti 就算玩4k 都係被2060 吊打

同埋食vram 多數都係high-> ultra 果幾樣，視覺差別細但係食vram 最大，開細一格可以接受。 4k high 效果好過2k ultra 喇，尤其AA 開2x 已經夠嗮

其實2k 144 定4k 60靚啲？

4k

睇片4k 60
打機2k 144

靚d呀

講靚4k 打機同睇片都贏晒

流暢度另計

2070 玩apex temp 54度係咪唔算熱

你試吓full load 張咭10分鐘

開盡風扇幾多度？

白痴一問
點樣可以full load佢

furmark

仲要set 高revolution 再開msaa

Resolution *

其實係咪打機都係4k
但張卡同cpu鎖到60+fps以上既話

4k應該算係revolution

幾年前就係

三擊掌巴打話用過好多張 2080ti
話 aorus 最勁, 係指 waterforce 嗰款?
同埋想知原因
本身睇好 asus strix
係因為 aorus 個預設時脈高過 strix?

佢用個隻三風扇aorus黎，waterforce當然再勁啲（亦都貴啲）
今代預設boost clock不是重點，散熱夠好就會自動超左上去，根本冇機會行預設boost clock咁低，預設boost clock只係俾你參考下張卡既級數定位or體質，個人覺得rog o11個散熱會勁過aorus三風扇板少少

相同溫度/供電
預設boost clock高 實際會再高d

Confirm 張1080ti 壞咗？

O11G勁d

有資助
Yes

入股唔算資助了

所以都考慮緊 aorus AIO 版
但驚壞水冷要成張卡拎走 好多日冇卡用就

感覺上張張2080 都係會自己boost 上19xx 左右，分別唔大
我見人地evga black 又係咁， 自己xc ultra 都差唔多

5699果炸 預設唔得
要超少少+拉一拉power limit 先上到

我用2080 xc ultra個時長keep 2050...furmark or 打機未試過過65度

跑個benchmark睇下快到幾多

我張2080宜家長keep 63度 但都係得1995 間唔中先上20xx
why 唔加volt已經超到盡 再超行唔到3dmark

powerlimit拉高未

奧德賽 2080ti 4k都未可以穩定60fps
遲下仲要再有新game

鎖60FPS?
CPU 得8X% 使用率 緊係唔會行到最高頻啦

0.1% low都要60?

Tune 低d 無謂設定例如AA, dynamic clouds 個d 已經好好多

應該冇鎖 2080行4k ultra witcher 3都幾難過60
我記得平時係9x% 係cap呢張圖嗰陣唔知點解得8x
其實我洗唔洗開張卡嘅oc mode再自己oc
我宜家用緊normal mode再oc

其實4k 60fps

你係想average 60fps 定係唔俾跌穿60fps 係兩回事

個人覺得如果偶爾drop穿又唔係去到40fps 都無就算架喇

有無開埋Nvidia hairworks

好似冇 要開？

再咗保證full load

我果張xc ultra , set power-limit 120% , +80, fan70%
大約得2000mhz , 七十幾度

2080EX, power-limit 110%, 1870 boost, fan 75%
5分鐘多D, Port Royal Stress Test好似冇低過2000mhz, 65-67度

你個張同我個張xc ultra好接近，差唔多
power limits 120%, fan 60度上70%
test 同in game 都長期2050,最多上到65度

不過張卡冇左了

aorus waterforce 係咪真係涼啲比起風扇版

肯定係，gpu 上240aio 勁過3風扇加厚HEATSINK 好多，正常低多10度左右

剛剛換機...

玩total war three kingdom

Corsair One 140 Ultra Setting 1440P Benchmark on Total war Three Kingdoms

放工睇

咁 aorus AIO 版應該比 strix 風版 勁

入左機箱，aio屌打所有風扇版

裸機就風冷有機會贏，rog隻鳩屎aio唔計

Zephyrus s 8750H 1070mq

1080p preset high

頭七日有得返零售商換
係我唔得閒打機先咁遲知
我買完燒一燒機見無事就扔埋一邊去旅行

Ok wo

Not bad at all

Texture 轉high, AA 調低一格：

好理想
GTX1050 run 2K all low 係lag到痴線

1050

2k

茶包你真係無得救

2K mon行1080p係侮辱個mon同污染自己對眼

GTX1050開game唔夠一分鐘就關機算數

1050 要玩住先就落1080p啦

呢d 唔係叫侮辱，叫做合理，能屈能伸

你岩 graphic setting調到幾低都無用
調低resolution 先係智舉

話說回頭

你張1080ti 仲係有心有力

一係直上2080ti

要不然2080/R7 換嚟都晒氣

唔知點解我USAGE勁低

淨係玩witcher 先係咁

全開最頂

真係唔知咩事

有裝MOD

重裝WITCHER 無MOD usage 變40幾

但都係低

係 同2080個分別唔大

麻煩2080ti跌穿九千

有無用Afterburners 去拉高GPU power limit ？

俾個detail spec 嚟睇吓

我未讀完硬件傳心師課程呀

8000 amazon Gigabyte

仲有evga black 都唔駛9000

你咪鳩噏啦好嘛？

茶包要港行架

RMA都唔識架

嗱，我幫你R張2080ti 港行$8999你係咪買先

咪鳩噏

拉爆左

變左50幾60%

都係上唔到100

聽落似Cpu bottleneck

都叫你俾詳細spec 囉

I7 8700
B360
24GB 2666MHZ RAM
2080TI
SX6000 LITE 1TB

8700都bottleneck

唔通真係要換3900X

不過其他GAME又無事

淨係witcher 先係咁

Gpu usage 低一係開咗v sync 類

一係Cpu bottleneck

你有無喺Nvidia control panel 見過任何fast sync 個類嘢

用afterburner 睇又可以FULL LOAD

可能windown 內置果個唔準

想問下
依家用緊960想upgrade上2080
依家買邊張好? MSI ventus v2 定 ASUS Turbo
或者有更好選擇?

2080ex
對galax冇偏見既話

Quake II RTX @4K!!!

屌你20fps 都無

頭先喺公司用1070 max q 試1080p:

9fps

笑話黎?

我都呆咗

一陣返到屋企用2080開full hd先

屌那星我點估到1070mq 開full hd 連10fps 都無

2080 @1080p

驚世大發現！
QUAKE II RTX SUPPORT SLI!!! 4K 可達48FPS

我今日又試多一次 都係唔得
我平時超到1885 佢in game就1995
一定要超到1890 in game先會boost到2010
但好神奇 佢只要一boost到上2010
3dmark time spy就一定行唔完 會crash
反而fire strike 就冇事 全程2010 65~67度左右
到底係3dmark問題定係我真係上唔到2010 1995已經係盡

個格數好有以前打機既feel
以前玩quake 就係20-30 fps 咁打

無知一問，如果mon係100fps
是咪姐係遊戲入面都要有100fps, 就等於完美配合到輸出？

如遊戲得60fps, 是咪應set番mon做60fps配合，如果照樣用番100fps又會點

新手唔識 唔該

睇AV正唔正先

隻game 鎖你60? 咩game 黎

Engine太舊啦 新硬件唔support
就好似我最緊玩Skyrim剛剛擺上steam個非官方大型任務mod
畫面仲係停留係3 4年前
但用1080ti玩2k都係得2x fps
死唔撚死

唔關engine

RTX 太大食

Timespy 尋晚我都開唔到

點都唔可能大食得過主流遊戲開rtx掛
個engine太舊又夾硬隊d新野俾佢咪攪成咁

你試咗先啦

4k 的話global illumination 開mid唔開high 的話2080 ti sli有50-60fps架

唔差個少少就算啦

唔係開唔到
開到 但行行下會crash